# Frequently Asked Questions (FAQ)

## General Questions

### Q: What is included in the box?
A: The box contains the main device, power adapter, quick start guide, and warranty card.

### Q: How long is the warranty?
A: The standard warranty is 2 years from the date of purchase.

### Q: Can I use the device while charging?
A: Yes, you can use the device while it's charging without any issues.

## Technical Questions

### Q: What are the minimum system requirements?
A: The device requires a stable internet connection and works with any modern web browser.

### Q: How do I update the firmware?
A: Go to Settings > System > Software Update and tap "Check for Updates".

### Q: Is my data encrypted?
A: Yes, all data is encrypted using AES-256 encryption at rest and TLS 1.3 in transit.

## Troubleshooting

### Q: Why is my device slow?
A: Try clearing the cache in Settings > Storage > Clear Cache, or restart the device.

### Q: How do I reset my password?
A: Click "Forgot Password" on the login screen and follow the email instructions.

### Q: The device is overheating, what should I do?
A: Turn off the device, unplug it, and let it cool for 30 minutes in a well-ventilated area.
